
                      Los villanos, Arnold Schwarzenegger y especialmente Uma Thurman en este caso, siguen siendo los aspectos más destacados aquí, ya que el resto de la producción gigantesca carece del impulso y la emoción que habrían dado un impulso a la franquicia en su octavo año.
        
            